點解日本d歌係youtube幾乎禁哂?

想睇mv什至聽原唱都冇

係版權保護
要聽就買啦

有部分有短版，冇鎖區。
用vpn 啦。
不過最好俾💰啦。